聽朝等我又聽下廢老藍絲講你地一少撮搞死香港

五萬人都無 你班廢青廢中